Google Night Sight APK檔流出

這是XDA上某大神流出的APK檔，還不是官方最終版本
影片資訊欄中有提供下載點

這成像真的
根本是低光源救星XD
將imx363發揮到盡

係咪又ai machine learning 後期處理

第一二張相本身環境都唔算暗
點會咁黑啊

勁誇張

唔知咩黎 但iOS 有無？ 想自己試有無用

個2張應該冇開燈影

咪on9喇你

source:xda

Rather than simply rely on long exposures for low light photography, 'Night Sight' utilizes HDR+ burst mode photography to take usable photos in very dark situations. Previously, the Pixel 2 would never drop below 1/15s shutter speed, simply because it needed faster shutter speeds to maintain that 9-frame buffer with zero shutter lag. That does mean that even the Pixel 2 could, in very low light, effectively sample 0.6 seconds (9 x 1/15s), but sometimes that's not even enough to get a usable photo in extremely dark situations.

The Pixel 3 now has a 'Night Sight' mode which sacrifices the zero shutter lag and expects you to hold the camera steady after you've pressed the shutter button. When you do so, the camera will merge up to 15 frames, each with shutter speeds as low as, say, 1/3s, to get you an image equivalent to a 5 second exposure. But without the motion blur that would inevitably result from such a long exposure.

Put simply: even though there might be subject or handheld movement over the entire 5s span of the 15 frame burst, many of the the 1/3s 'snapshots' of that burst are likely to still be sharp, albeit possibly displaced relative to one another. The tile-based alignment of Google's 'robust merge' technology, however, can handle inter-frame movement by aligning objects that have moved and discarding tiles of any frame that have too much motion blur.

Furthermore, Night Sight mode takes a machine-learning based approach to auto white balance. It's often very difficult to determine the dominant light source in such dark environments, so Google has opted to use learning-based AWB to yield natural looking images.

pixel 1用到?

只要係pixel 系列都用到

夜晚影到日頭咁 真係好誇張

idog fan衝出嚟柒

會唔會勁到影唔到夜景

個mode唔係default開
要特登噤入個mode到先會開

我部pixel 1用緊，好撚勁

睇落似係將十幾張1/3 - 1/10秒既相ai合成做1張幾秒長曝

又唔洗落腳架 有d手震都ok

Apple最遲過多一兩年一定加(抄)呢d 運算式night mode

好xr長按改個名叫haptic touch咁
大家估下佢到時會改個咩驚天動地既名

今年本來好撚失望
但加返呢個功能即刻加晒分
出2 定3 好

只限pixel

S8裝唔到

是咪所有android 都裝到？

sony一定唔得
Samsung好似都裝唔到....

咪抽水啦，呢個係android 影相嘅事，唔係要同iphone比。

好似要有visual core先有咁既效果
pixel 2 應該都得

得pixel 有visual core, 咁即係其他機無得玩？

咪衝出嚟丟apple架啦..寫到明apk

返去試下先

咁iphone得咩?

唔洗pixel visual core
pixel 1都得
因為night sight只係hdr+既長曝改版

其他有 gcam mod既機我估之後都會有night sight

PowerDOS?

即係要先裝gcam ，再裝night sight apk就玩到？

正常智商嘅人類都係影相多過拍片喎
何況宜家係
pixel影相>>>>>>>iphone影相
iphone拍片>pixel拍片

呀sorry 唔記得iphone係傻鳩先用到嚟打飛機

點都要等mod版gcam加返night sight, 我估加到

night sight係gcam built-in feature
只要個gcam有就得
等ported gcam mod啦

TK個仔

2018 年啦 邊一部機唔係咁做呀？

Ultra Xray night sight Max

super AI night mode

世界第一，又要比人抄啦跟住

抄咩野 明明係新野
LCD All-new Liquid Retina
Long press all-new Haptic touch
Super Smart night HDR Pro Max

總有idog當神咁供奉

我估其他機用應該好易死app
話哂少粒u去處理

但香港幾時先有行貨

hdr+ auto

hdr+ enhanced

night sight

Pixel 1
process好耐，十幾廿秒

升上pie先用到？

點解蘋果用家要一萬蚊買舊and一年前既科技
好慘啊

我係用緊pie

有冇咁撚勁呀

屌影到好似日頭咁

Google 痴撚線公司

夜晚熄曬燈喺屋企試影左幾張 真係好撚癲
肉眼已經黑到咩都睇唔到 仲影到勁清

試咗張
好癲
夜晚無開燈嘅房影完可以睇到入面有咩
不過要process 5-10秒去收集光線 一定要靜態

腳

你係pixel? 定其他機裝apk?

pixel 2 xl 裝apk

入面部機係pixel 2xl
背景黑媽媽嗰度係部pixel 對住影嘅對象

唔驚手震嘅靜態已經好好
同埋應該係越黑要越耐
平時就咁影冇黑到咁極端嘅地方會快好多

唔通裝完個app個鏡頭自己識升級咩

手震真係唔知
試過影人 如果個人郁咗少少 塊面都會變少少形
但間房就真係好似張圖咁肉眼都睇唔到入面

night sight有小小震都得

長曝震小小已經收皮，仲要因住曝光過頭

我係iphone用家，今次無疑google +100分

不過好似只限pixel機？

其實我都唔記得要等幾耐

嘩屌

係超黑場景下，用HDR+ enhance 再調光，放大好濛又多粒粒，night sight 就好清

htc 10表示裝唔到

一定要pixel系列同An 9.0先裝得？

用原廠相機app影完再係photos edit auto, 個效果好似同night sight影差唔多
但係呢個app影嘅portrait可以較depth

night sights影清好撚柒多喎
就咁影完較光嘅話會起好多粒粒

其實同華為個垃圾4秒MODE差唔多,當然依個勁好多

都係睇定啲先

以official Google support黎講，係
unofficial就唔係，但係效果唔可以十足

應該慢姐。。可能load 一陣先有張相

好撚勁

可惜限定

用緊gcam

前鏡都有night mode

好似偷拍專用?
Btw, note 8用家表示有無破解版

手持長曝光呀

係咪要pie先用得？

Pixel 呢個真係黑科技喇

Lm

放Pixel 2 XL
利申：今朝已試玩

其實有幾勁？？Olympus m43 format em1ii加pro lens
做到真手持五至八秒。 相機個底仲要咁大，雖然係m43

你係咪智障?
呢到講手機你冇拉拉講乜撚野相機？

防震技術咪一樣。 olympus都話過cmos sensor 愈細，防震技術愈易做。 真手持長曝光簡本唔係咩難事，olympus 一樣有技術做, 做唔做就另一回事。 唔好睇到手持長曝真係咁難先得架

得啦 叻啦 出返去啦

屌你真係智障架喎
人地olympus話係防震技術易做係相機層面姐
有講過係手機方面咩？相機咁大部100%空間都係為左影相，手機呢？

你同話客機飛得咁慢架，戰機飛得快好多，仲可以再快d有咩分別

手機影相只係其中一個功能，同專為影相既相機比根本冇得比

全世界 基乎得olympus 做到
但係咁大部機 細m43 先可以做到
手機鏡頭 成粒元件 ois 範圍 仲細過粒m43 sensor
你咁拎黎比較 直係
你不如屌點解pixel 影出黎 唔級中片幅機靚

你完全唔知發生緊咩事

Google night sight根本唔係手持長曝 只係效果似

night sight係自動根據光暗影6-15張相
再用ai 飛走太震既相，用ai denoise, 用ai對位合併相，用ai 估白平衡

日頭用， night sight會影10張內 iso50 + 快門 1/幾十
太暗，night sight會影15張 快門1/3 + 推爆iso

咩場景都用得, 唔怕手震係因為快門最多1/2秒

呢d 叫computational photography
傳統相機廠玩AI攝影，下世都未追到Google

Yes

pixel2 今朝DL左，夜晚試左真係好癲

影完相要load幾耐

我都係pixel2
大約3-4秒咁上下

係 3秒左右